是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

翠華

說好的減肥蔬菜水果晚餐呢？

羊b今日一日三餐都出街食
Fat

係喎

成日出街食，有米

岩先係間翠華見到個肥仔。。。

我扮肥 其實好瘦

連鎖垃圾銀龍第一翠華第二

新蒲崗個間唔錯架